4/26/2017 我愛太田夢莉

輸俾みる又如何
點解要比較

其實我都係睇好佢同美瑠會支持後彩姐時期nmb 先比較下兩個
佢 ，美瑠同哲學妹都各有特式

巴打

support ching

ching 想贏好易 聽日開個舖挑救世珠贏硬

coco

諗得過